# Описание организации
Организация предоставляет услуги по обслуживанию газотурбин. Обслуживание включает в себя реагирование на внештатные ситуации и плановые проверки турбин. Турбины размещаются в электростанциях, расположенных в разных точках земного шара. Инженеры обслуживающих бригад командируются по месту размещения турбин для ремонта или проведения диагностики.
# Описание области автоматизации
Система должна автоматизировать процесс обслуживания турбин, предоставляя возможность сбора информации о результатах диагностики и отслеживая их текущее состояние.